其實點解會接受到而家d rap

粗口rap喺香港少數野都想支持下
開頭聽 幾好啊唔錯
去到中段 做咩突然就飆高音 將原本唔押韻嘅字好核突咁整到佢押韻
有時又會又唔押 又唔飆 直接收左個尾 唔知咩事 好似未作完 唔識作 就咁end就算
而家喺有問題都照出街 拎個粗口rap出黎做招牌就ok?

點解大家會接受到

香港要有HIP HOP
就唔喺淨靠個殼
你啲嘢唔夠戳
你唔喺嗰種人
又邊有嗰種感覺

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌你屌你屌你

宜家香港rap同低俗粗口垃圾掛勾
beat就唔差
但唔知幾時先有番d質素既題材同詞

自從LMF大懶堂後香港rap界後繼無人

借account出一出rap歌..

聽過未

Bakerie同老味差？

你看這個碗它又大又圓

之前啲作品太高質 超越唔到
搞到啲人冇心做

喺你老母咩弱智仔

LMF之後大把人啦

喺又捉 係唔係又捉
連登仔真係麻煩

lil pump

其實有好多都唔錯嘅...但係好少人識
Raw track, lit hot之類都唔錯
以前lmf玩old school 依家香港就真係好少見

韓國都勁過香港

得啦得啦叻啦叻啦 知你好撚型

做文盲做得你咁大聲 死戇鳩仔

barkerie
真係唔明咩人會鐘意聽

得24味上到大枱
其它underground得黎都低汁
淨係識譁眾取寵

youngqueenz wins

我唔知你平時聽開外國咩 hip hop，但佢兩個都幾撚差，平心而論。

你話整到佢押韻果到其實外國好多都係咁
又想講到香港野特別差？